# androidConverterPhoneGap

Belajar konversi ke android dengan phonegap https://build.phonegap.com/
1. pickup bootstrap dist (css and js) 4.3.1
2. create index.html
3. testing mobile view
4. Konfigurasi porject (config.xml)
5. Build App
6. zip
7. ready to build
8. install
 